# Concept

Mijn applicaite noemt de eyecolourcalculator en zal dus de oogkleur van je kinderen voor jouw bepalen aan de hand van de oogkleur van de voorouders. 
De ogen zullen in elkaar vloeien aan de hand van een animation.

# Best Coding Practices

```

$(document).ready(function(){
    $("#knop").click(function(){
        $("#divke").animate({left: "+=250"}, 1000, function(){
			
		});
    });
});

```



